好迷惘...求高人指點迷津

好煩好多野要做唔想理啊！！！

唉真係好多野要做
學業、自身安全、感情、將來...

使乜理咁多 你拍拖又唔係你屋企人拍拖
Btw不推文

唔好屌我呢個時勢仲諗兒女私情

屋企人係咁比説話我聽嘛，想我搵個好啲
日日聽真係好煩厭

以後發夢小心啲 唔好畀我再喺電視見到你

練習冷處理

反正都搬出去住㗎啦

邊有咁易

同老豆老母講 可能未結到婚呢(塞住佢地把口)

我會有啲咩事 我都想返香港 屌

一個自卑既人最需要D咩? 係信心.
對佢唔單止要保持信心, 仲要keep住比佢知道你對佢有信心. 呢樣野用行動證明好過你講一萬句.

至於屋企人個面, 好多父母都唔識分子女同寵物, 當左你係佢地既所有物咁操控. 係, 你條命係佢地比你既, 但同禮物一樣, 送左出去就係人地既, 想點處理都係人地既事. 所以佢地D限制, 口頭應承然後交下戲呃佢地就得. 記住你既感情同你既未來始終係屬於你既, 佢地既意見可以聽, 但唔需要照跟

你男朋友就住就住咁講政治野而俾你家人覺得有隱暪?
講真如果家人唔想你拍拖住的話，邊個做你男朋友佢地都會有野挑剔
問下佢地，如果你搵個當差嘅拍拖，佢哋會唔會贊成?

男人有好多都要面嘅，有時俾啲機會做佢擅長嘅嘢表現下?

多謝巴打我本身家庭觀念無咁重所以其實唔太介意屋企點諗，係另一半覺得之後可能會對好多年、想好黎好去先咁。但就係咁令佢自己都辛苦。

我都好多時會嗲下男朋友，就算自己處理到都比佢幫下我

兩個人一齊有時就係要照顧下對方感受. 而其實佢會咁諗都唔奇怪.
真係愛你又點會忍心要你屋企人同佢兩邊揀一邊丫?
好多時係感情入面有一個好自卑就會發生呢種矛盾. 要拆都有好多種方法, 例如:
單刀直入霸氣式
我己經揀左你啦, 你依家縮係唔係想我兩邊都無曬?
萬事交比我式
唔洗太擔心我屋企人既事, 我屋企我搞你唔好過問, 之後你屋企就你搞我都唔過問, 一人搞一面? 唔順既一係我屋企你搞, 你屋企我搞?

好似講到有D好笑